在最好的时候，他可能会喜怒无常，易怒易怒，但现在，他的情绪变得越来越强烈，我似乎经常受到他坏脾气的冲击。当你父亲分崩离析时|尤金·罗宾逊| 2020年12月23日|奥兹
贾马库斯一直不轻易发怒，但迪尔瑟注意到他正在发脾气。多年来，JaMarcus的工作人员一直试图获得一个新肾，但公司医疗却挡在了前面| Lizzie Presser | 2020年12月15日| ProPublica
这感觉真的很糟糕——你的孩子大发脾气，你给他蛋糕只是为了让他闭嘴。尚未决定，只剩下一周了| Nick Fouriezos | 2020年10月27日| Ozy
他的脾气我们无法预测，但在下午，我们两个可以花几个小时在他的停车场里探索世界。小说：宁静地球哲学|凯蒂·麦克莱恩| 2020年10月21日|麻省理工技术评论
我不能像我想的那样合理解释为什么我是一个大喊大叫的人或者继续有坏脾气。Momofuku的David Chang谈餐饮业生存所需的巨大变革| Beth Kowitt | 2020年9月14日|财富
“当我还是个孩子的时候，我经常在篮球场上发脾气，”他说。《纽约时报》执行编辑迪安·巴奎特（Dean Baquet）对吉尔·艾布拉姆森（Jill Abramson）、种族、幸存的癌症和TMZ嫉妒（Lloyd Grove）的评论2014年9月16日《每日野兽》
“谢天谢地，我有一个不幸的脾气，不会经常发作，”Baquet说。《纽约时报》执行编辑迪安·巴奎特（Dean Baquet）对吉尔·艾布拉姆森（Jill Abramson）、种族、幸存的癌症和TMZ嫉妒（Lloyd Grove）的评论2014年9月16日《每日野兽》
据说，他已收到基地组织全体成员的警告，要求他修改录像。从ISIS视频到JLaw裸体，什么时候看起来在教唆邪恶|Michael Daly | 2014年9月3日|每日野兽
我试图坚持的任何争论都会以发牢骚的方式爆发出来。与巴特·辛普森一起成长|亚历克斯·苏斯金德| 2014年8月31日|每日野兽
同样，以色列人的脾气火爆而急躁，有时理智会变得盲目，情绪会控制一切。以色列的死亡之路| Miranda Frum | 2014年7月2日|每日野兽
元帅们倾向于把他们的耻辱归咎于伯蒂埃的恶意，而不是拿破仑的脾气。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
但他的脾气如此难以控制，破坏了这一切，以至于在巴黎有一个俗语，“像加纳奇一样爆炸。”圣马丁的夏天——拉斐尔·萨巴蒂尼
如果有人发了脾气，也发了钱，他会非常小心，不要表现出来；在这里这样做确实是不好的形式。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
维克托是他的小儿子和弟弟，是一个泰特·蒙特人，他的脾气会引起暴力，他的意志是任何斧头都无法打破的。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
所有这些脾气和愤怒的表现都是我在其他许多信中向陛下指出的。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年